kb空白制

話說個kb好污糟,想清潔下
咁去到想拎開個空白制就拔極都拔唔到
明明下面條條絲已經拎開左 冇卡實
用緊polar pgk-111

拉你落黎

推